荷里活影星Joseph Gordon-Levitt以一首詩，勉勵香港人

"Hong Kong Never Sleeps"

Hong Kong, she never sleeps
A beauty in the orient
A smiling dragon that breathes
She is fire on water
A city of spirited souls and passing ships

Hong Kong, a world of its own
Where we write our own history
Upon pathways unknown,
But never alone
We forever stand as one

Hong Kong, weeping tears of rain
Bringing together people in the streets
Freedom fighters
With faces of pain
And voices that will be heard

Hong Kong, a home to us all
With layers of landscapes, harbors and hills
Between blue skies and blue seas
On clear days
You can see forever

Hong Kong, our sacred city
Walking and talking through avenues
So full of life
The place we settle in to sleep
And fill with dreams in the night

比啲反應係基本

自推

好難得!外國明星咁有心

點算啊連登仔 人地撐拜登㗎喎

唯有同佢講 Sorry啦，販登隨時坐監

撐敗登都可以撐港……無衝突
連登仔可否唔好成日二分化

點解要咁話我

唔係話你呀